就算返到屋企，今晚未完架！快啲上twitter打國際線！

令外國人都知道64呢樣野
記得講埋黑警唔俾人和平集會
同加埋熱門hashtag

推呢個post!!
打 #tiananmen 後面有好多熱門hashtag

未開twitter ac快啲開

Hong Kong Undercover Police Officers first occupy road and then knock down one of the innocet resisenta by stifling his neck.

重點係黑警扮乖唔開槍唔壓頸唔屌記者 幫人洗眼
今晚係PR stunt, 係為左起美國示威之下顯得自己好克制既PR stunt
一定要強調呢一點

開波啦做任啦

I CANT BREATHE

Push Twitter

推post

Push

#TiananmenSquareMassacre

好好用呢個tag 上曬trend

As I said before 64 started, they could not "look " too bad yesterday on media. .....due to global pressure for police brutality in the last few days.
It will get worse again soon until there are structural and system changes.